「鏗鏘集」黃色經濟圈嘅成果

藍店叫苦

藍店自稱係平民真係笑撚咗

執笠潮

有得揀點解要俾你班藍蛆賺呀

執左=失業率上升
會唔會太睇得起自己
你唔做大把人做

哈

無藍絲支持你間餐廳咩